印刷品，淘寶商質量如何？

公司想印啲野，發現淘寶平港商一節，有冇人用過？質量可接受？

大把港商返深圳印，好處可以即時睇到版

謝

好難知道個mass喎

係，我望過下佢地交貨唔交稿，要稿要自己起

嗯嗯，我就係見啲網評參差，所以上黎問問